為咗答謝鄺神背晒基本法花式撚狗，過幾日就背晒你啲情書

數到，三，就放狗。

同意，塞地鐵只會塞自己友去唔到目的地野餐死黑警最開心